肯德基宣布即時暫停採用所有巴西進口肉類

連鎖快餐店肯德基宣布，由即日起暫時停用所有由巴西進口的肉類。

肯德基表示，將密切關注事件發展，並配合有關當局的指示及安排。